有無人睇開泰國bl劇(40) TGIF Brightwin 2gether Gogogo woah woah!!!!!

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第40個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

1) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
post 1- 30
post 30

post 31

post 32

post 33

post 34

post 35

post 36

post 37

post 38

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

連登港字組號外

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

lm

40啦
我都係見冇人開先開

點解話飛飛係SK個仔

aj jj又咩來
係咪講緊相個兩個
又真係幾似

飛飛唔太似wo
不過佢地三口好warm係真

LM呀喂

Lm

LMLM

留名

留名
諗住睇97絲篇文發現個page多咗好多篇

條友講得岩
根本係早兩日影

細佬冇認真玩呢個challenge

真係好賤 Third喊到我勁心痛
Btw幾鍾意呢套嘅敘事方式 決定搵日翻睇埋佢地提過嘅電影 全部都好經典好撚正

點解google site無咗fan fic果版嘅

To港字組
兩個網係分開
fanart 有link去港字組個網
但港字組個網去唔到fanart
港字組可以加返？

借）
所有fan work都喺呢度啊
有fmv fanart同fanfic㗎，我今個禮拜會出埋篇番外㗎啦

處理緊 唔該哂

果篇牽掛真係好撚sad

fanfic早一個星期多咗幾篇新稿啊
快啲嚟支持吓 留吓言啦

我COPY上個PO

係個網入面無咗條link
唔係你問題啦

條menu嘅最後一粒掣係fanart啊
不過我哋諗緊整粒掣落去頁底
畀啲時間嚟

加油

dbk點解tay可以嬲bew咁耐
我既話比佢嗲兩嗲再狠狠咁懲罰佢就當無數

2gether 第11集嘅港字已經有得睇喇

其實係我唔小心skip咗定點
睇完成套都唔明點解一開始tay就咁憎non
係純粹睇佢唔順眼定有咩過節

我new好慘慘豬
條aj真係害人不淺

屌aj
去到2gether都睇佢唔順眼

新post LM

2gether係邊個

Tine其中一個朋友

佢細佬黎😂😂😂

媽啊 好亂
佢地本身係點
雙子？

aj同jj係雙胞胎 但我唔識分 當係同一個人算

石榴汁粉粉地

咁照入佢地數

我估因為石榴果肉本身都粉粉地
所以整咗做果汁都有果啲纖維？

Win好似細路偷揸老豆架車

我好似冇食過石榴 飲就有

new現實都係好鐘意撒嬌
tay~~~~

EP11
點解Music Club去種樹
Mil又會跟埋去仲要冇Frd

總之就係aj一路挑釁tay仲搞好多小動作

我兩件要晒

係囉其實好小事
我仲係度諗有咩過節

有friend㗎 好似喺P dim 除衫果度小新同咗班仔一齊坐

一開始係好少
但係佢睇完newnew白大香既body&pink lin之後就係咁追住new唔放
利申我都不行了

即係Music Club可以帶其他朋友跟團?

究竟上世做左咩事先可以咁
靚仔有錢仲可以食到跛仔

應該係soc trip有quota比non-soc嘅人參加
Sarawat應該要行使權利踢佢走，等佢冇得去

唔緊要啦
bmw應該都唔會mind

食到跛仔

十世修來既福氣

應該唔只music club 係幾個club一齊

咩係跛仔？

bright仔

罰你重刷多次2gether

屌

係啵
睇完再屌先

我覺得泰國都係好多車
不過人地堅要代步
但係我又覺得坐鐵好似都方便
上次機場出siam好似都係一個鐘

除左跛仔仲有贏仔

人地揸開ben跑架

agger
同香港19樣

香港算好好啦，公共交通太方便，本身都唔係好多人揸車
泰國應該係戶戶都有私家車

我個fd話下次去要渣車
睇唔透

咁應該係佢條女解先岩

泰國都ok la
市中心都方便
係唔明搭鐵點解要成日穿金屬門
泰國好多槍架咩？

唔清楚
但覺得呢啲安檢好hea，成日都唔check

話說love mechanics vee係咪有香港人血統

我係覺得過門好煩

唔好
留番比我懲罰佢地兩個

係 我覺得佢條女 or ex都冇乜遺憾

我就係見到佢仲有個story caption係jao la
見到面係咪可以廣東話溝通

黑白配

Free rider 仲咁多嗲

ex冇享受到佢最好個一刻 所以唔計

相or ig

呢個？

姐係邊個
其實我連zee係邊個都唔知
利申面盲

icic

love by chance係咪唔好睇
同埋係咪有幾套love by xxx 既野
我好亂

我覺得ok
一定好過why r u先

係咪又係有馮寶寶
我睇緊WHY R U所以好亂

個人覺得OFF靚仔過佢

好
岩岩睇完dbk taynew
等我秒殺埋why r u就到佢

其實點解佢地D劇咁鍾意擺埋係一齊
大家各有各生活唔好咩

why r u我睇咗4集睇唔落去
雖然啲cp好似都幾cute 但真係拍得好尷尬

點解無端端揾 Papi 同佢比？
係咪誤會咗呢個 Third 係 Theory of Love 個 Third?
定呢個 Off 唔係講緊 Papi?
不過同意 Papi 靚仔過佢

推薦可以淨係睇 TinCan cut

我覺得LBC最癲係混咗3套小說
LBC＋TT+how to secretly(KlaNo)

補圖

唔關啊
但係都鐘意比下
因為我覺得佢個樣好普通 韓仔好多都係咁既feel
冇咩辯識度所以唔鐘意

我想睇馮寶寶發姣牙

我既意思點解要係同一個世界
當唔世界唔得咩

BL界MCU

有嘅不過係主講aepete同tincan 中意tt klano就睇另外2本先多啲嘢睇

所以我咪補左句韓國個D仲好睇過佢

無辜咗 嗰個jj嚟

呢套又咩來
仆街啦我真係睇得好慢好少
咩都冇見過咁

見到佢哋meeting合照冇saint順便諗埋細earth到時跟uwma定lbc 同時營業？

係工程 泰國得工程先著嗰褸唔著校服
工程泰國應該又熱門又搶手 攻程學院

論姣細earth同fluke都差唔多 但我覺得saint真係最姣

lonely perth 我都有聽過去外國但冇諗過連見都見唔到 難得係原班人馬好彩唔係追主cp

earth 姣好多，fluke 係cute type

咁唔急
等佢出一次過睇都得
呢排睇到我頭暈
認人認到傻

比3件一齊嗲會點

係咪泰國大學易讀d

fluke係老江湖來架

我接受到earth但暫時未接受到saint啲姣 lbc同wru都係半飛主cp

深夜的紅酒但係樣睇落佢最乖乖仔type

但現實都有堆演員係n展仔畢業 仲要名校

現實就係咁
個樣睇落越乖就越玩得勁
@🦋

而家好有衝動去泰國讀大學

想去比成班gay圍住？
定係幫人出櫃

係角落頭睇人出櫃放閃我做唔到sammy 姐個角色

我會係叫人去開個ig做xxxx個種人

係睇返香港嘅n展……比人當係水泡

tay女友粉

點解會叫佢寶寶嘅?可能我miss太多po

樣唔得

媽啊
why r u 又話要吉他塊野做手鍊

細Earth好忙

高個個？

uwma都唔太關佢事架啦
同埋個陣都過左成年
應該會少左好多宣傳？

係啊佢192

00後？
其實我成日都係到諗個個都咁高遲d起樓係咪一定要3米高樓底

咩model都唔緊要
重點係隔離坐個個係邊個

屌講埋啲衰嘢

我都係特登睇過
所以成件事好古怪
原本仲以為佢係去搵鍊
點知係去整番好個壇

same不過因為細earth lbc睇咗少少

我都見少咗宣傳 就嚟無

點會得15 6

仲要收音收到啲口水聲

用咗兩晚追埋Why r u
之後睇咩好
停唔到手

但sofar咁多對 Saint個feel最麻麻
太妖.....妖得嚟有啲想打柒佢
上一秒仲學長不要.....下一秒就又啜又攬....
好老尷

我之前見到好似話呢幕導演叫咗cut佢哋仲嘴緊聽唔到

斯文敗類feel

可止伸脷，直情見到疊埋一齊轉

佢哋明明少肉過Saint&Zee嗰pair
但呢pair cp有feel啲
怕怕醜醜咁
最正係身高差

192vs178攬嘅時候好正

Same

+1！！！
嗰滴眼淚簡直畫龍點睛

Yes! Puppy honey 有兩季 如果想睇埋綜藝 可以睇埋off gun fun night season 1 呢啲都係2018或之前

2019就可以睇埋puppy honey番外（our skyy ep.1) , theory of love, off gun fun night season 2

Singto 套midnight fantasy 今日有ep.3 睇 佢啲演技真係好正 扮賤嘴扮得好cute

唔好話男男
男女既劇都好難錫到見埋條脷

雖然咁諗好似好衰，但有幾次有衝動想用呢張gif回佢哋

Twitter見到有人話係d fans想送嘢比Mew
但個fansclub拒絕咗
未confirm嫁
都唔知可以係邊到搵到啲對話

Fluke係邊一個Fluke啊見你哋講到好似好正咁 想睇下套劇

睇咗theory of love
幾鍾意gun 喊到人好心痛

咁先夠真
如果好純熟即係唔係第一次啦

一星期2集？

嚴格嚟講係why r u先嘅

Until we meet again主受

tay啲戲幾自然喎
睇泰劇要擺低一半要求先

Thanks ka

[member]我明你講過咗一年係咩事了
啫係vee Mark之後mark 鐘意咗Vee但避而不談成年咗先一齊？？？？？第四集快到我好凌亂[/ member]

大髀

屌
禁語：戲院 刷牙 ep11

恭喜港字訂閱突破二百大關

睇返trailer 頂住癮先

睇來好多人鐘意睇etv

Win 仔真係好qq😍😍😍

真 煩膠仔

如果換轉係我 實把持唔住沖埋去瘋狂嘴佢

墮woon偉

人地y3先可以上莊

缺氧啊呢個世界點解會有人可以甘得意

認同
所以跛仔都放置play佢

Ep 11最尾睇星星嗰首歌有中字啦

諗起佢坐過山車都好淡定 呢d算得咩

之前睇英字先知首歌都係講星星
知道首歌嘅意思再match返果場戲
果場戲其實好正

Ep11 嗰兩首歌已經變左我全套劇配樂Top 2

我最鍾意wat仔自彈自唱Close
飲完酒喺露台唱果首同星星呢首第二
其他都好聽

中學雞Sarawat Your Smile
好想佢哋會出wat仔cover
真係好想讚套劇所有歌都好好聽同好岩feel
雖然我知作者係因為聽scrubb 啲歌而有靈感

我終於追完第一季
啲鬧人位忍唔住飛
好煩

浪漫到仆街

多謝你有譯我先知嗰場咁撚有feel，即刻原諒咗佢哋無咀

Wat仔唱咁多首Scrubb 入面最鐘意your smile 做埋鬧鐘

會唔會喺大結局先出

哭𠹌咗

有冇人覺得why r u 果首主題曲好聽

但5係個男聲麻麻地

其實ig賣廣告係咪真係好有用姐
唔通你賣車我又真係走去買咩

首歌入面有一少段係

唔好咁啦
畀翻啲糖大家
P’Arthit 完全係傲嬌嘅代表
日常表白 Singto bb

發現我得第二季嘅 gif

我當笑笑小電影咁睇咗幾次

仲話要寄刀片

This?

前幾日第一次聽已down

我覺得分手嗰首都好好聽 夠sad有feel

呢對真係清水到呢
睇緊第二季
完全唔似拍咗三年既情侶

都仲有38分鐘

第二季睇到我好心痛 Kongpop
佢兩個真心第二季仲疏遠過第一季

會唔會有多啲甜？
依家睇完第三集
最親密嘅都只得磨鼻

下
咁我仲睇唔睇好

哇屌
一年生又有大鼻

有錫吓嘅，但係唔好期望咁多

就劇情嚟講
第一季做得好啲
畢竟校園簡單啲，又無副 cp
可以講多啲 SingtoKrist

第二季花好多篇幅講對副 cp
仲有多對 bg 嘅cp
主要係講職場多
同埋深櫃嘅 P’Arthit 點樣喺職場面對Kongpop同同事
會睇到好心痛 Kongpop
同埋因為 P’Arthit 好驚人知
所以佢哋嘅關係仲疏遠過第一季
但最後係感動嘅

哇！屌！
唔講唔記得

可唔可以以後都唔好見到佢
見到佢就諗起隻薯仔頭

我見到有爸b同newnew

sotus點解可以拍到d人d樣差晒

好似硬係爭咁啲嘢咁樣

兩個交集已經少
仲要一齊嗰陣硬係有啲生疏
個感覺似睇緊校園青春奮鬥劇咁
有少少唔知想點
希望之後好啲啦

好撚on9
krist一開始就係到發癲

頂 我冇netflix
我都係上網睇
佢畫面好低質

呢個post所有人都俾HK01巴狙擊好撚好笑

之後你就會睇到好肉緊嫁啦

利申我只係原諒咗無kiss咋，唔代表覺得無kiss好啲呀，唔好偷換概念

完全係7晒
連我既爸b都唔掂
newnew都仲keep到個氣質
singto都係走走地樣
btw劇情想點
krist係咁痴線

係咪燈光問題，個個都冇乜色澤，塊面好黃
嗰陣gmm可能啱啱起步，而家2gether靚好多
順帶一提gmm啲op都整得好靚

10次係咪包埋NG架啦

係
但係2016科技已經好先進架啦
拍到好似2000年咁

特登請作者本人做react
佢見到第11集原創劇本
心裡面應該diu緊導演改到套劇無晒feel

邊兩集

我以為係掉番轉
S想追N
所以主動幫佢拎簽名

我岩岩好似仲睇到有段片話佢係gmm最有錢

新人LM
50 Facts About Bright

50 Facts About Win

:cute:

咁多野睇
仲未睇P’Jennie reaction

係BACKYARD打GOLF

係調色
睇返love sick啲調色都係灰灰地
唔通嗰陣興嗰種色調？

我諗緊佢阿爺同阿嫲都係中國咁佢老豆唔係純中國咩咁佢咪半中半泰

［壹週刊突發］地政總署署長今日突然被調走

佢地d名真係好亂
成幾十個

仲有Oishi瘋狂搞fans meeting

sotus頂唔順 要棄

表白林陽 鄭明心 鍾朋 福多多

只能望早日支爆，全球反共黎多次冷戰

Bright中文名可以叫奇允亮

第一季
頂唔順係到狂罰人
唔知想點
本身都好憎老屎忽
同埋個畫面又拍得差

唔係糖既問題
係個題材唔鍾意
最憎老屎忽

我都完全 feel 唔到

天！

滅！

SOR
我對SK都冇咩愛 樣真係唔係我杯茶

支！

咁遲D先補番

那！

突然咁多人講泰bl
前幾年search極香港都得好少討論

我都覺啊就算Type enjoy都係咁話

當年啲BL泰劇post推唔爆

近排啲乜乜secrets都多咗見到泰國bl嘅相
早排有post過2gether

可能嗰陣lovesick嗰啲唔夠吸引
19年開始泰bl水準火箭式提升

點解好似啲演員嚟嚟去去都係嗰幾個
同tvb八點同九點都見到陳展鵬一樣

一見到熟口熟面既 第一吓反應係「又係你...？」

頂我依家笑到停唔到

唔係佢講都唔知

呢段我唔打算加密了
其實連自己嗰關都過唔到
又點可以expect其他人用正常目光對待自己
點解要覺得gay/les就係唔正常？？
送有一首小賴嘅歌俾打呢個secret嘅巴打（如果佢睇到嘅話）

小賴講嘅：
彼此相愛是不需要任何理由的
每一個人都值得擁有

巴士戲連2gether都有
好似變咗泰劇必然元素之一

有無人覺得漢化名改疊字好老尷

柒

呢樣反而認同

[member邊撚個話會比]連登仔掌權？傻撚左？[/member]

時代變進入泰bl文化侵略時期

又甜多咗

佢有咩係冇

好似台灣都有

wooooo推啊

係冇上粉底定燈光太黃？

Puppy honey嘅off好撚似無戴眼鏡拍etv嗰陣嘅陸永

我

唔好啊
我唔想丁陸永

大家對bw都好有愛 係咁趕工

之前愛在暹邏 / 一年生 / 不期而愛 都無咁瘋狂......

可惜身邊得一兩個朋友識欣賞泰劇

讚嘆港字組

如果真係有都可能係Bi?

我都無特別睇GL BG就視乎題材 / 演員

今次主角太靚仔
應該好難搵到對更靚既主角

我心目中TayNew係最好

希望之後會有

係要加埋off gun一齊4p先係最好

OMG

睇完樓上上上上話Off似農永之後就不了.......
我想睇Polca Family群P 多D

我係Mewgulf

借) 同埋點解Win段片拍得有心思過Bright嗰段

希望Frank有新CP.......

好嬲啊
我爸b咁靚仔咁q點係陸永可以比

嘻小瓜.....OMFG

同意，點可以將我 Papi 同陸永比
我 Papi 明明又幽默，又靚仔
OffGun Fun Night Special 我尋晚都交咗條字幕
等緊過審
（gmm 審 BW 以外嘅字幕係龜速）

仲要得贏仔段片最後有合體......

Win仔玩lift都玩左好耐

叔叔不行了

我同frank仔

佢哋係 Bright 仔同 Win 仔喔
亮仔、贏仔呢啲大劣用㗎

Win BB

淨係聽 Gun 叫 Papi 都夠玩啦
Papi 又超縱 Gun
Gun 做乜都嬲佢唔落咁款

但係Frank喺Cause you're my boy個樣已經係高峰

佢愈黎愈殘......

邊嬲得落
性感又qq 但係唔姣
仲有條小蠻腰同個咁翹既patpat

我最鍾意Kiss Me Again
DBK真心少煩膠,,,,,,,

快啲煲埋TayNew Meal Date

借) 究竟佢兩個發生咩事

比小新吸乾左？
不過佢個樣好直
同咩人拍都唔太有feel

阻住跛仔收工

其實我支持 OabGun

OurSkyy 超級推薦InnSun篇!!!!!!!